有咩方法可以令FFG全線收皮？

我估呢度九成巴絲都試過俾班狗煩
推廣健身呢件事本質上係無問題 但呢間嘢手法上真係好有問題 個個sales都成撚隻烏蠅咁煩鳩住你 一間公司可以請到咁多煩閪煩撚都幾屈機
當你諗住求其拎撚佢啲嘢或者填啲嘢就可以擺脫佢哋 咁你就錯啦 點都會煩鳩你上去拎啲嘢 blah blah blah 上到去就有排都未走得 真係好煩
見到佢哋要決斷啲 班狗好鍾意扮可憐 等你同情佢
識得有人之前喺果度做過都話頂唔順啲人事
完全唔明點解呢間嘢可以犯眾憎得嚟又開到周圍都係
有咩方法可以令佢哋收儉下 唔好咁撚煩

幫手拎張吖

拎埋呢張可以收工啦

嚟啦 幫幫手啦 >_<

唔該啦～

你中左招？

幾廢既先會做呢份工